# Лабораторна робота №6 Масиви

## Мета

Без допомоги зовнішніх бібліотек, реалізувати пограмму для оброботки масивів яка вирішуе завдання: чиклічний сдвиг масиву

### 1.1 Розробник

Інформація про розробника:
- Ткаченко Дмитро Володимирович; 
- КІТ 121б;

### 1.2 Загальне завдання

- Самостійно написати код для вирішення завдання
- Завантажити код на віддалений репозиторій

### 1.3 Задача
- реалізовати алгоритм циклічного сдвигу;
- Завантажити код на свій gitlab;

## Пошагові дії, які призвели до необхідного результата
> - Створив директорію laba06;
> - Створив директорію src;
> - Створив файл main.c;
> - Оголосивив змінні

	int n = 3;
  int arr[10][10]{{1}, {2}, {3},
                   {4}, {5}, {6},
                   {7}, {8}, {9}, };
   

> - Реалізація алгоритму;

    for(int i = 0; i < n; i++){
     for(int j = 0; j < n-1; j++){
       int  f=arr[i][j];
       arr[i][j] = arr[i][j+1];
       arr[i][j+1] = f;
      }
    }

			
## Посилання на створений gitlab аккаунт:
-Gitlab "https://gitlab.com/masterseva2016/lab.s.git"

## Висновок
Була реалізувати пограмму для оброботки масивів яка вирішуе завдання: чиклічний сдвиг масиву


